火花不等人

變幻太多...

應該珍惜過程 還是結果

唉 估唔到我都有失敗既一日